其實航空公司同今次gme單野一樣

航空公司正常賣機票時，會賣出超過100%博有客no show，就可以賺到盡。
最邪惡嘅係，如果所有人都嚟到，佢哋基本冇賠償之下，唔畀人上機。

善心打破零回覆

點撚樣一樣法

尷尬囉

唔系會賠錢/頭等咩？

樓主第一次財經台開po 比啲鼓勵佢

要問下elon musk

頭等會搵熟客升，會比返個普通位出黎。或者安排下班機（最普遍）